阻阻大家 手掌背同手臂忽然生紅點係咩原因

越嚟越多 究竟係乜黎 係唔係因為洗得太多手？但手臂都有有冇巴絲打有類似經驗？

梅毒

似性病

冇可能喎

冇做過喎

有冇痕

我都有 天氣？熱

但我開冷氣 佢都冇消到

痕啊 但一時時

似係蕁麻疹，抵抗力差就會有
最好睇中醫食中藥，好快好，好少事
唔好食d燥熱同辛辣嘢